時袋曲

好想屌一屌閪 碌鳩開始粗壯
個個有性慾渴望
好想插一插囉 碌鳩已極之粗壯
那個時勢能沒偉哥

樓主咁有才 你屋企人知唔知